求了解會計big4 工作壓力

另一半係big4 做sm
有時佢做到唔開心（佢又唔想提 覺得幫唔到佢 ，提起又忟）只知工時勁長 辦公室政治
想開解下佢
大家可唔可以講多d

你比啲私人時間佢

賣身 奴隸 完

做乜都係錯

佢反而想我揾佢多d

你唔會幫到

好似真係
😂成日俾佢鬧

做big 4同斷六親無分別

現代奴隸

了解完有咩幫到手
其實audit狗最好配番audit狗
因為會完全明白對方

😥😥😥我平時會同佢做gym 解下壓